屌奶星，google中堅：加比爾 勁撚到癲！

狂截波

拎完黃牌再foul都冇事

Google中堅

牠拎住士巴拿踢都得啦

不知名中堅

新不死人

矛柴

紅左咪一樣贏

踢波硬淨係咁

呢啲dirty works點都要有人做

麥龜仲勁啦

起碼勁十倍啦
睇身價都知